有無諗過對家已經幫到盡

今日大家都有嬲，但都想花大家一分鐘睇下。

香港喺「回歸前」被殖民超過一百年，從來都無自己身份認同。

「回歸後」，大陸d所謂同胞知識文化水平比我地低唔知幾多萬倍，但「香港人」依個身份，從來都無正式咁驗證過，年年七一，六四出黎鳩下鳩下咁就算，雨傘又喺左膠，分化底下收皮，五年來，「香港人」雖然不斷喺年輕一代發酵，但從來無驗證，亦無機會驗證。一個民族，一個身份認同，唔係話我喺個地方住幾多年就會有，而係需要共同渡過苦難既時刻，然後重生，先有一個身份認同。

美國係人民用手上既槍而立國，所以今時今日佢地一槍在手，除左係自衞，更重要係佢地對依段歷史既重視，認同擁有槍械既自己喺依個國家既地位。

而香港，從來都無經歷咩苦難，沙士、金融風暴，最多都係經濟衰退，未至於窮到無錢開飯。但到左2019年既夏天，對家終於出手，比左一個影響全香港人既送中條例出黎，香港既人前所未有咁團結，一百萬、二百萬、一百七十萬，各區開花，和理非勇武並進，打破多個歷史、心理關口。有無諗過，對家只要咩都唔做，個運動熱潮好易就好似雨革咁消逝，但係佢無，佢喺你每一次冷卻既時候重新點火，一點就點個大火，一百萬人破紀錄，第二日二讀、612暴動，616二百萬叫撤回，你話暫緩、721玩埋鄉黑、811射破無辜救護既眼、831太子殺埋人，數都數唔哂，仲有平時一路透過假新聞警暴，新屋嶺keep住你地團火。為既係咩？香港人最記仇？傻啦，香港人最善忘呀！

大家，對家真係幫到盡，幫緊既係依一代，唔淨係年輕人，係所有生活喺香港既人，激發你地，一手一腳，重奪自己既香港。如果對家咁樣助攻，你地仲咩都唔做，到時中共依隻大老虎就一啖食左香港，永不翻身。

以後加多一句口號：
願榮光 歸香港
依句唔係一句歌詞，係將自由、民主帶比香港既一個使命、責任同義務！

願榮光 歸香港

願榮光 歸香港

共勉之

Push

推

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

親手打個香港返黎
終於知點解人地國家會咁愛國
如果贏左香港返黎我地會好好珍惜佢

無錯，呢件事大家開始建立屬於香港人嘅民族性

香港民族 浴火鳳凰

pish

苦肉計

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

2000 拖到你死
2007 堅持到底
2014 拉埋入冊
2019 無中生有
歷史總是出奇地相似
本質沒有改變，性質變本加厲

一定要贏
輸左既唔只係梁義士所講既倒退10年
係會輸哂所有

可惜仲係有班港豬，有得食有得瞓就算，唔諗下自己下一代會點

It’s now or never

Agger

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

hit and run 不服傷 不被捕

已經分唔到對家係真心定假意

理得佢真心定假意 幫到自己既就全力去做

真

林鄭英國間諜。。

Push!!!!!
香港人 反抗！

I LOVE HONG KONG 唔再係一句笑話

《香港臨時政府宣言》

榮幸係呢一代俾我感受到香港人真正既意義

我地係香港人

願榮光 歸香港
But this is not end game today, it is just the beginning!
香港人 加油

呢句口號、歌詞係一個覺醒
入過鬼門關先至明，乜嘢叫願榮光歸香港

願榮光歸香港

到時今時今刻再唔出黎 浪費晒對家心血 香港幾難得先有咁嘅機會 未發生前香港幾咁冷漠 左右鄰里你識得幾多個？ 依家各區有事一吹雞d 街坊落晒去團結屌狗 香港歸屬感就係每一條邨每一區咁累積發大 我愛香港

612唔係暴動

好感動 今晚見
時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

林鄭 港獨之母
辭職聲帶特登流出
呢條聲帶好明顯係對香港人既sos
佢想辭職 佢想撒回 但中共唔比
撒果陣要請示習大大
好明顯話緊比我地聽中共對香港有直接管治權

真係今時今日先確確感受到香港人呢三個字

日日遍地開花

同時好多手足都犧牲左

唔知點解睇到你呢句有少少想喊

佢話你係暴動 你係咪好嬲？ 明明比人打到仆街咩裝都無就叫暴動

推俾多啲人睇

終於明咩係愛國

民族認同感

見到香港個環境咁樣都唔想有下一代

巴打好有道理 聽你講完都明！

共勉之。

革命唔係一帆風順，正正因為有佢地既努力我地先可以走到今日依一步，依份民族認同感，唔淨係勝利先有，係背後有血有汗換番黎

願榮光 歸香港

林鄭港獨之母

唔好講回歸
講主權移交

咁有咩行動 目標先係重點 唔係叫下口號就會有

醒唔起個字眼 所以括住左

理鳩佢
總之狗照打

所以唔可以放棄!

聽日開始全民戴口罩直至另行通知

屌 我都覺 林病推緊急法
CY日日廢老廢up
民建聯日日癲狗咁吠
狗隊每日4點準時為你帶來指鹿為馬般嘅歪理
有邊一樣唔係狗劇社會撕裂

願榮光

歸香港

真係駁唔到

全民攝衫

願榮光歸香港！

請問樓主你係唔係就係林鄭？

你理得佢係林鄭定佢幕後既人啦？
重點係我地自己呀 香港人

呢個冇氣勢 斷斷續咁
諗過個

香港人唔可以再輸

香港人自己唔撚爭氣有咩辦法垃圾民族

lm

612暴你老母動啊？

「香港人」！

我唔覺得係幫 只係助攻

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

希望香港人更團結，少啲藍絲

我係香港人，
係香港人就要反抗
香港獨立

不能認同更多

我係香港人
I am a Hongkonger

推。

香港人齊上齊落
光復香港 時代革命

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

push

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

光復香港

榮光歸香港